條街好多肥毒撚拖住個波大靚女

自問樣子中上點解我就無女朋友！！

Ptgf

人地真金銀俾錢 你都得

自信暗瘡肥毒撚

你應該逆向思想加阿Q精神諗諗，嗰D女一定係心盲嘅，思想惡劣所以配唔上自己

無圖你話陳梓維同麻友扑過野都得㗎啦！

臭雞唔洗睇樣
任上任屌

陳梓維：

一定係臭雞

人地性格好又funny 你不要妒忌好嗎